關於影建築物

除左推爆個銳利度，仲有咩方法令到建築物嘅相靚d？

後期加工

tilt shift

點解要推sharpness

因為個外型、線條會出d

猛太陽，用新zeiss 鏡.
同埋搵個靚景.

與其諗後製, 不如係構圖落多啲功夫

lm

其實CPL反而少用
因為某d建築嘅外場有coating，用左CPL會有奇怪嘅效果

唔一定岩用

因為如果有coating，減完光會有奇怪pattern

連登多潛水大師

我班fd又比啲疑似攝台招返黎既變態煩鳩搞
真係後悔當初留低左contact

從來影相就係吹水無敵
一出作品就預左比啲咀炮大師插到一文不值

留名

我用photoshop執
去十幾件背較不同底

今次又邊條傻鳩搞游B呀？偷拍輕熟女果個？

唔係搞游b
搞游b我直接套料然後放上公海公審佢啦
之前有個咩地方的大媽咪聲稱自己成日當面屌游b
結果比埋機會佢同游b同場較量/認親認戚
結果咪佢對住游b真身都唔知
比圍內人笑

亦唔係偷拍輕淑女果個（我估唔係）

係有啲人直接騷擾我啲fd姐

私怨野唔賞鯉
你自己戇鳩怪得邊個

應該光線構圖先係重點wo

當年石元泰博既桂離宮堅正
表達到禪既空寂感
有人話係包豪斯既簡約性現代性

以上可見單係線條都盡顯功力

我覺得光線 對比 同線條是最重要的